[[[[[[[[[[[[無知一問]]]]]]]]]]]]]] 繩索之用途

帶條繩出街去行山應急之用相信係合法嘅，除此之外! 如果遇到white object(s) 襲擊時相信可以有助制服之用! 未知work 唔 work, 大家理性討論, 不喜勿屌

pish

紙鳶🧵

開遮跟隊踢波收山腳

繩又唔同魚絲嘅, 不過都好高攻